{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000744",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502451",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "007식당"
    },
    "text": "007食堂 (007식당)\\n\n全羅南道霊光郡法聖面法聖里1148-6\\n\n韓国料理-一般韓国料理(韓国料理) , 09:00 ~ 21:00 , - , 130席 , . パスタからピザ、かまぼこ、シーフード料理など様々なメニューを提供しており、その中でも特にかまぼこは絶品と評価されている。 美味しい料理を提供するだけでなく、レストランの内部は高級感のある雰囲気で構成されており、お客様にリラックスした食事の雰囲気を提供しています。 食堂のインテリアも社長の気を使ったようだ。 また、価格対比量も素晴らしいという評価を受けており、リーズナブルな価格で満足のいく食事ができる。 特に昼休みには多様なセットメニューを提供し、低価格で多様な料理を楽しめる長所がある。 サービス面でもお客さんのために最善を尽くす姿が印象的だ。 親切でスピーディーなサービスでお客様に満足感を与えるだけでなく、予約サービスも丁寧に運営してお客様の便宜を考慮する。 安定したサービスでお客様に信頼を与えているレストランだ。 衛生面でも食堂の清潔度と整頓された厨房は顧客に安心感を提供する。 専門的な経験と知識で調理·管理される食べ物は、お客様に安全な食事を保障する。 味と雰囲気、サービス、衛生などすべての側面で遜色のない007レストランは、美味しい店として認められる価値がある。 お客様の口コミで有名になり続けており、今後もより良い食べ物とサービスを提供するために最善を尽くす。",
    "QA": [
        {
            "question": "食堂の場所はどこですか？",
            "answer": "007食堂は全羅南道霊光郡法聖面法聖里1148-6にあります。"
        },
        {
            "question": "007食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "007食堂は朝9時から夜9時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "007食堂の席数は何席ありますか？",
            "answer": "007食堂には130席あります。"
        },
        {
            "question": "007食堂の特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "007食堂ではパスタからピザ、かまぼこ、シーフード料理など様々なメニューを提供していますが、特にかまぼこは絶品と評価されています。"
        },
        {
            "question": "007食堂の内部の雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "007食堂の内部は高級感のある雰囲気で構成されており、お客様にリラックスした食事の雰囲気を提供しています。"
        },
        {
            "question": "007食堂の価格はリーズナブルですか？",
            "answer": "007食堂の価格はリーズナブルであり、価格対比量も素晴らしいと評価されています。"
        },
        {
            "question": "007食堂の昼休みの特典はありますか？",
            "answer": "007食堂では昼休みに多様なセットメニューを提供し、低価格で多様な料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "007食堂のサービス面はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "007食堂はお客さんのために最善を尽くす姿勢が印象的で、親切でスピーディーなサービスでお客様に満足感を与えています。予約サービスも丁寧に運営されています。"
        },
        {
            "question": "007食堂の衛生面はどうですか？",
            "answer": "007食堂は食堂の清潔度と整頓された厨房で顧客に安心感を提供しています。専門的な経験と知識で調理・管理される食べ物はお客様に安全な食事を保障しています。"
        },
        {
            "question": "007食堂はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "007食堂は味と雰囲気、サービス、衛生などすべての側面で遜色のない美味しい店として認められています。"
        },
        {
            "question": "007食堂は今後も改善や提供する予定はありますか？",
            "answer": "007食堂はお客様の口コミで有名になり続けており、今後もより良い食べ物とサービスを提供するために最善を尽くします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 558
    }
}